iphone pro max 觸控問題

有無人間中有時拉上拉落會無反應
之前用iphone 8 plus都無事

有冇用貼？

有既
但我諗都係無關係
因為未貼之前已經都有
但我開頭無留意到係個問題
用耐咗先察覺到好似觸控螢幕壞壞地咁

11 pro 有同樣問題 呢代係有d問題

睇黎要等佢軟件更新

有 經常出現

我用11 pro都係咁

解鎖時成日禁唔到2字

呢排遇左幾次呢個問題
㩒黎㩒去都無反應

入密碼有時 sense唔到

呢個真 成日會禁漏一個位

希望月尾更新針對番呢個問題

珍 不過可能係我反應太快啦
因為慢返少少少就ok
11用家

用緊11 pro max，成日解鎖2字按唔到 右上方反應慢。
打字會有時hi錯筆畫出錯字

用緊11都有呢個問題
可能撳得太快

我係1字禁唔到

我用xs係咁
真係好煩
直頭影響使用，打打下字打唔到
搞到成日on99要用語音輸入

我用 X果陣已經係咁
到而家用緊11Pro仲有呢個問題

我都係咁 不過試過禁慢啲 個位一樣禁唔到
要熄moon再禁多次先得
好撚煩

禁唔到3字 lol

XS MAX 情況一樣
以為部機壞

有時打電話時離開面部唔識自動著返Mon